要聞港聞 20201021 星期三 蘋果日報

要聞港聞 20201021 星期三 蘋果日報

國泰今宣佈大裁員
35年港龍不保

《蘋果》片段揭防暴包抄揮棍
擾秩序案警認夾口供 兩男突撤控

嘉亨灣OL確診 百同事須檢測
衞署指走漏患者 西醫呼冤

逃亡因怕無公正審訊
獲德國庇護女生：司法敗壞成離心力

五驗毒公司無認證袋億元
職員指「申請緊」 專家憂檢測成效

【系統公告】網頁版「昔日」新聞已重新上線

===========

5小時前
國泰今宣佈大裁員 35年港龍不保

■港龍航空1985年成立，起初只租用一架波音737-200客機營運；圖為港龍同型號客機1986年停泊在啟德機場。互聯網
5小時前
成立為破CX壟斷 反遭吞併

■香港航空向旗下地勤員工推出自願性質的「無薪假3.0」計劃。資料圖片
5小時前
港航向地勤推無薪假3.0

5小時前
《蘋果》片段揭防暴包抄揮棍 擾秩序案警認夾口供 兩男突撤控

■防暴警林華彬庭上曾推翻夾口供說法。
5小時前
不涉關鍵證供 難告妨礙司法

■武漢肺炎疫情嚴重打擊零售及旅遊業，尖沙嘴不少商舖結業。
5小時前
失業率6.4%創16年新高 零售飲食重災

■被告杜啟華涉咬斷警長手指受審，控方專家余毓靈（圓圖）指反射動作不可能產生案中傷勢。
5小時前
控方專家：受驚嚇不會咬噬

■付國豪去年8月在機場遭示威者圍堵，涉案其中一名被告賴雲龍（圓圖）承認襲擊罪。
5小時前
襲付國豪案 控方：集結變暴動

■政府宣佈放寬部份防疫限制，包括不提供飲食的婚禮人數上限提升至50人。黎樹雄攝
5小時前
30人本地遊 50人婚禮開綠燈 政治防疫 准旅行不准遊行

■婚禮人數上限放寬後可容許更多賓客觀禮。
5小時前
婚禮業倡改限五成入座率

■旅遊業界認為本地遊可為日後旅客重臨預熱。
5小時前
本地遊杯水車薪「起碼唔使停擺」

■旅行社須為參加本地遊的團友購買包含武肺保障的旅遊保險。
5小時前
武肺住公院 保險作用微

5小時前
嘉亨灣OL確診 百同事須檢測 衞署指走漏患者 西醫呼冤

■32歲女患者在港島東中心67樓的連鎖醫學美容集團NEO DERM上班。
5小時前
NEO DERM再現確診者 高層照叫員工上班

■英國倫敦希斯路機場昨日起率先為飛往香港的旅客提供武漢肺炎檢測服務。
5小時前
希斯路機場設驗毒 一小時有結果

■帝盛酒店要求15歲以下兒童必須由成年人陪同入住。
5小時前
13歲留學生回港 家長陪坐疫監

■蔡堅
5小時前
蔡堅：強制檢測易矯枉過正

5小時前
逃亡因怕無公正審訊 獲德國庇護女生：司法敗壞成離心力

■關注組昨在銅鑼灣派發透明卡片，呼籲拯救12港人。
5小時前
30城市接力聲援12港人

5小時前
新聞自由、傳媒公信力 九七後新低

謝偉俊
5小時前
謝偉俊：特首越來越似中國市長

5小時前
指不介意深GDP超港 林鄭補鑊

林鄭月娥
5小時前
認空置稅欠支持 藉機硬銷明日大嶼

5小時前
五驗毒公司無認證袋億元 職員指「申請緊」 專家憂檢測成效

醫管局員工陣線理事梁啟維
5小時前
註冊化驗所門檻較低

■被告陳國禎被罰除牌一個月，緩刑一年。
5小時前
處方致敏抗生素 長洲西醫停牌緩刑

5小時前
蘋論：希望寄託在青年人身上（古立）

5小時前
疑不堪分手 追截男友攤牌 火爆碰碰車 瘋駕女被捕

■當銀行發現客戶或違反國安法的交易時，須向警方舉報。資料圖片
5小時前
銀行公會新指引 涉違國安法資金須舉報

■滙豐中環總行的一對銅獅有望年底前重見天日。資料圖片
5小時前
滙豐銅獅擇吉日重光

張超雄
5小時前
匡智宿舍學童受虐 警終止調查

■跨工會表示要破除壓迫工人不義制度，共同抗衡建制工會壟斷。
5小時前
泛民戰勞顧會 斥建制出賣工人

5小時前
潘曉穎母再質問李家超「莫非想案件永遠爛尾」

■譚得志早前被拘控煽動罪，目前還柙。
5小時前
快必申終止煽動文字案

■鄭強峰昨到高等法院聽審。
5小時前
前區議員稱被中傷「假獨立」

5小時前
四狂徒噴漆辱何俊堯法官

5小時前
疑拒還性愛片釀情變 登巴士33刀斬女友 工程師涉謀殺

■案發當日被告吳欣鍵斬女友後從巴士跳下，披血躺於行人路。
5小時前
被告認失常誤殺被拒

5小時前
鐵鎚幫搶劫 市民合力擒犯

■男警5044（左）承認指沒有尋找目擊證人。
5小時前
持械案 警認無找證人

■被告林小雄昨續准保釋。
5小時前
警署縱火案 欠證據指青年圖傷人 官稱不公 控方堅持告重罪

■旺角警署去年10月14日被人投擲汽油彈。
5小時前
同案男生「送中」被指想殺警

5小時前
遇襲沙展：唔信同事信邊個？

5小時前
辯方反對憑耳珠黑點認陳浩天

5小時前
江湖滾熱辣（尊子）

5小時前
隔牆有耳：挑機689「教師非唯一激進源頭」劉鳴煒：社會不穩源於某官（李八方）

容海恩
5小時前
隔牆有耳：稱老爺屈雙親共產黨員 容海恩嬲爆（李八方）

5小時前
兩岸專題：美朝野皆抗華 中共「未選先輸 」

5小時前
屠龍成主流 熊貓無碇企

■奧巴馬政府曾視TPP《跨太平洋夥伴關係協議》為重要政策，但最後卻未有簽署。
5小時前
奧巴馬推動 美重返亞太

5小時前
博物館外說香港故事（梁啟智）

5小時前
世道人生︰美國大選白熱化（李怡）

5小時前
沒有行社會主義的國際城市（李柱銘）

5小時前
日本學術會議參與中國千人計劃？（甘粕代三）

5小時前
馬龍漫畫

5小時前
蘋果會客室

5小時前
歡迎投稿

「蘋果日報慈善基金」曾於2020年1月舉行「社福機構專戶簡介會」，向社福界同工闡釋撰寫計劃書時須注意的事項，以提高計劃書獲成功撥款的機會。
5小時前
蘋果基金｜2020年第三季社福機構專戶 撥款安排

==========

最Hit

7小時前
iPhone 12開箱｜iPhone 12 Pro太平洋藍實機首度曝光 玩命試MagSafe超強磁力揈iPhone都唔甩

2小時前
天文台料沙德爾升級颱風勁過浪卡 逼港500km連日微雨離岸強風

7小時前
性愛片阻女友參加OCamp惹分手 巴士上狂斬女方 年輕工程師否認謀殺受審

5小時前
國泰今宣佈大裁員 35年港龍不保

==========